Arquivo e git criados 31/07/2018

Primeiro este arquivo foi enviado em branco com o commit "add README".

Agora estou reenviando com o commit "Reenviando o Readme.md"

Fiz um terceiro teste com o commit "Reenviando de novo o Readme.md"

